\capitulo{Mapa de navegación detallado}

En este capítulo se da a conocer el mapa de navegación de la plataforma web
Ourevent, permitiendo de forma gráfico observar como un usuario puede
navegar en el sitio, dependiendo de sus roles dentro del sistema.

A continuación se presentan dos imágenes que muestra el mapa de navegación de forma dividida 
para una mejor lectura.

\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_izquierda.png}
	\caption{Parte izquierda del mapa de navegación detallado}

\end{figure}

\begin{figure}[h!]

	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{modelos/imagenes/mapa_navegacion_derecha.png}
	\caption{Parte derecha del mapa de navegación detallado}

\end{figure}


